{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 해모랏펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約された人数より追加の人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それによる払い戻しもできません。 しかし、ペット同伴が可能なペンション以外はペットと一緒に入室することはできませんし、払い戻しもできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者や同意がある場合にのみ入室できます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償が必要です。 客室内で魚や肉などを焼くことができる直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の宿泊客に迷惑をかける恐れのある無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 入室の際にお知らせした予約特典が利用でき、IPTVとWi-Fi、オーシャンビュー、屋外テラス、バーベキュー場所も利用できます。 バーベキューは22時まで利用でき、炭とグリルは2万ウォンで提供されます。 ただし、雨天時はバーベキューをご利用いただけません。 また、カフェや駐車場も利用でき、ファミリーペンションを楽しむことができます。 周辺の観光地としては城山日出峰、ソプジコジ、アクアプラネットなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数より追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうなりますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設の毀損や紛失の責任は誰が負うのですか？",
            "answer": "宿泊客が責任を負い、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつまで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは提供されますか？",
            "answer": "炭とグリルは2万ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "雨天時でもバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "雨天時はバーベキューをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "城山日出峰、ソプジコジ、アクアプラネットなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 462
    }
}